獅子王點解票房仲勁過Toy Story

照計Toy story已經係pixar最勁既franchise
全球票房竟然幾日就比獅子王過咗？
今次toy story拍得好差?

因為辛色巴好得意

撕紙王

童年回憶掛

咁多集睇到厭 vs 貪新鮮

我覺得係食住阿拉丁個勢。而另一方面Toy Story 4好多人都預估爛然後入場。再者，Toy story 3 個結局好多人都唔like。
利申：我覺得Toy story 4 好睇啲，而獅子王我瞓左(仲要係imax 3d)

HAKANA MATATA

獅子王睇造型已經不了，毛神神做乜鳩

食正條水

就快過埋阿拉丁同Spiderman
咩料完全估唔到

年半冇睇戲，今次入場睇都係因為童年回憶
btw HAKUNA MATATA

認真
今年最好套係阿拉丁

剩係d歌都阿拉丁好聽d..獅子王粵配d歌難聽到呢

我都唔明
睇完預告冇興趣
而家都未睇小白獅，呀唔係，係獅子王。

睇到第三集當完左

因為toy story呃9我 話第3集完
點知整個第四集出黎 我好撚嬲 所以唔睇

睇左撕紙王 童年回憶

Toy story 3結局唔多人like？你活喺平行時空？

我睇個場前排有個兩三歲細路女勁嘈
咁細個點會坐定定睇兩個鐘

睇到一半頂唔順走咗
邊走邊屌柒佢父母
個老竇完全唔理
老母就係識得噓
成家真係好撚自私

但中文版d 歌真係唔掂
邊間教會 用返以前d 歌詞咪算

沙咀一開聲唱歌真係想問佢番開邊教會

獅子王隔左咁多年 會想睇返

入場睇娜娜

Toy story好睇喎
成系列最好笑既一集

睇童年回憶
不過有d失望，無左卡通個種可愛

阿拉丁真係好睇, 雖然用新人, 但好有驚喜, D歌都好浪漫好有震撼力!
(上年就係美女與野獸好睇)
Toy story4都睇左, 寶貝的角色有surprise, 感覺第4集係完成自己的使命, 回歸自己的根本, 做番自己, 第4集好睇過第3集

多數fans都覺得第3集應該完，第4集當番外篇

可以睇左大陸老翻

我係長沙灣MCL睇

以後呢d合家歡片都係夜晚10點後睇算
呢d時間無咁多小朋友

第四集最垃圾
巴斯變咗茄哩啡

獅子王有imax 3d咩?

獅子唔通光禿禿咩

天霖都不理，令你快樂到死
一生的哲理，歡歡喜喜
hakuna-matata

獅子王童年回憶
我星期日睇，隔離坐住印印 嘈到仆街

真係童年回憶
好鐘意辛巴

睇卡通真係無

係? Toy Story真係差
不過就算知差都會去睇

獅子王 d小朋友好嘈
父母應該要教小朋友安靜

反而toy story 冇咩嘈

真人版d毛毛好得意就係見到毛神神先入場, 本身個故仔都熟到識背

toy story好睇喎
幾感人丫

獅子王好悶
中前段睇到好眼訓

我聽到啲粵語歌嗰陣真係覺得自己中伏
唯有怪自己on99買粵語版

獅子王頭段差D訓著左

獅子王將d歌改哂唱法接受唔到.... 舊版be
prepare 明明好有氣勢好正

睇獅子王好似睇緊discovery channel咁

今集好似無咩水花咁

童年既回憶，令我諗返好多細既回憶！
（利申：八十後）

獅子王就算重上舊果集都會大收架啦
宜家變左真人化根本唔好睇
無左卡通有既微表情
好似睇緊套真獅子配人聲既鳩戲
但搭地鐵見親d細佬 見到塊廣告塊都會走過去話要睇

新嗰隻Bunny好撚正

Toy story 支那票房得三千萬

咁撚低

can u feel the love tonight神曲

講追求自由find true self班支那生番撚會明咩
對佢地黎講成世為安仔寶尼服務先啱㗎

屌

The Lying King ?

Kimba 1966 vs Simba 1994 vs Simba 2019 | The Lion King Official Teaser Trailer

The "Original Story" - The Kimba VS Simba Controversy

我嗰日後面有個五六歲妹妹
乜柒都問老豆
中間又畀啲獅子獵狗嚇到喊

Toy story都係童年回憶
我覺得宣傳問題
明顯4既宣傳比3少好多
3果陣係每個新角色都有個poster

發現而家啲家長真係唔識教小朋友睇戲

阿拉丁- 有個呀爸一聽a whole new world就唱埋一份比佢個仔聽、有幾個𡃁仔又係咁問呀媽拎錢出去買嘢、有啲又走嚟走去...

Toy story- 有個呀爸由開場已經係咁問嗰仔睇唔睇到、睇睇吓仲疑似講電話問嗰仔幾次同唔同呀媽講幾句 比人shu完都係咁

Lion king 打風睇 無乜無家教嘅家長 全程好好

笑到仆街

嘩屌唔撚係呀
仆街哩啲人無資格做人父母
個老母係電話果邊知睇緊戲都應該識做收線啦

真獅子不如睇 discovery

一個接近完美既結局

睇左toy story4 成場都小朋友 嘈到仆街 屌哂佢地老母呀

toy story 我當第三集大結局，唔會再睇

TOY STORY好睇過套完全零新意既撕紙王幾倍啦
仲要撕紙王本身想表達個理念都過撚哂時,係到命運前命運後,啊叔幾努力都冇用
TOY STORY睇到胡迪點樣尋找自我

點解會聽粵配
粵語母語嚟一聽就聽到生硬位
同埋迪迪尼啲歌梗係聽返英文

因為以前卡通粵配同d歌都好聽

Scar有咩咁努力殺死mufasa，
初初已經搵班hyaena 殺埋simba

what a wonderful phrase

因為有丁滿與彭彭

I love you boyz 啲配音笑到仆街

拉人king唔好睇

丁滿同彭彭先至係主角

見到有d留言話當第三集係大結局，未睇過四就話爛
完全係老屎忽心態

睇中文定英文好

撕紙王睇Imax 3D好似睇Discovery channel-.-

屌唔撚係掛 toy story 好撚正喎

香港警察幫手宣傳

食食吓野睇到你個comment笑到啃親

獅子王劇情預左係咁簡單，純粹懷舊

果兩隻嘢一出場就笑到gapgap聲

上集完，等多幾年先出返456 一定大賣

成件事錯哂
要等1/8先有英文版

我留睇戲D錢課金比612好過

明明好似睇緊明珠台啲動物片咁

+1

屌你老母劇透撚

人哋著晒裝備去宣傳點會唔勁

toy story啲玩具咁硬膠膠已經不了

獅子王劇情九流，歌就兩首好聽
但見到活生生既獅子同其他動物，就捨得比錢入去
好似睇discovery channel咁

Toy story 上一集好睇啲
雖然今集唔係差

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

我係為左丁滿彭彭先入場, 當睇童年回憶架咋
TOY STORY 4其實唔爛, 講既係胡迪終於搵到自己新既使命, 我覺得唔差, 只係邊緣化左巴斯同一眾舊角色

Toy story 4 好有深度

因為想睇彭彭丁滿

如果我係老闆，就實行買戲飛送memo紙，做個gimmick 都好

Toy story 排場次少好多

因為戲裡戲外都好hit

因為主角係黑人配音

獅子王好好喊

利申：無睇toy story

TOY STORY堅正
本來諗住佢會爛, 估唔到更上一層樓

因為你冇睇, 咪唔會知佢有乜好睇

正解100分

James Earl Jones

似會出5流浪記大把野講

我發覺我真係無童年 到今日我連卡通一套都無睇過
所以完全對佢無興趣

點撚知咩, 你係話冇睇"TOY STORY", 唔係話冇睇"TOY STORY 4"喎
我識讀心術嘅話一定會知你睇過1-3

想知獅王同舊版有咩分別？除咗變真實畫風

我係比辛巴bb吸引左入場

你要成個藍絲咁拗我都冇你乎
你認為你唔存在表達能力問題而令人誤會, 我都冇計

小叉都好正 天然呆

Lion king 悶撚到爆

一做到呢part又諗起呢張gif就忍唔住笑

hakuna

因為胡迪要分開
寫劇本應該最後同牧羊女留係屋企門口
原來唔記得帶出街